{"Add documentation comment for '{0}'":"新增 '{0}' 的文件註解","Add documentation comment for this symbol":"新增此符號的文件註解","Almost done, just a few more seconds...":"快完成了，只要幾秒鐘...","An error remains after applying the change, click here to iterate.":"套用變更後仍發生錯誤，請按一下這裡以逐一查看。","Apply Fixes":"套用修正","Ask Copilot or type / for commands":"詢問 Copilot 或輸入 / 以取得命令","Ask Copilot to edit code...":"要求 Copilot 編輯程式碼...","Ask Copilot to generate code...":"要求 Copilot 產生程式碼...","Ask a question about the files in your current workspace":"詢問有關您目前工作區中檔案的問題","Ask about VS Code extension development":"詢問關於 VS Code 延伸模組開發的問題","Ask how to do something in the terminal":"詢問如何在終端機中執行某些動作","Cancelled":"已取消","Code chunks incoming...":"正在傳入程式碼區塊...","Code is being processed, please wait...":"正在處理程式碼，請稍候...","Collecting workspace info":"正在收集工作區資訊","Collecting workspace structure":"正在收集工作區結構","Create Workspace":"建立工作區","Create a RESTful API server using typescript":"使用 TypeScript 建立 RESTful API 伺服器","Create a new Jupyter Notebook":"建立新的 Jupyter Notebook","Creating file {0}...":"正在建立檔案 {0}...","Creating folder {0}...":"正在建立資料夾 {0}...","Data is on its way, please wait a moment.":"資料正在傳送中，請稍候。","Deciding which workspace information to collect":"正在決定要收集哪些工作區資訊","Determining whether to fetch info on the workspace":"正在判斷是否要擷取工作區上的資訊","Document using Copilot: {0}":"使用 Copilot 的文件: {0}","Encountered an error while deciding what workspace information to collect: {0}":"決定要收集何種工作區資訊時發生錯誤: {0}","Explain how the selected code works":"説明所選程式碼的運作方式","Explain using Copilot":"使用 Copilot 說明","Fetching response, it won't be long now.":"正在擷取回應，這不會太久。","Fetching response...":"正在擷取回應...","Fix using Copilot":"使用 Copilot 修正","Generate Commit Message":"產生認可訊息","Generate new code":"產生新程式碼","Generate query parameters for workspace search":"產生工作區搜尋的查詢參數","Generate unit tests for the selected code":"為選取的程式碼產生單元測試","Generate using Copilot":"使用 Copilot 產生","Generate with Copilot":"使用 Copilot 產生","Generating notebook...":"正在產生筆記本...","Generating section \"{0}\"...":"正在產生區段 \"{0}\"...","Generating workspace preview...":"正在產生工作區預覽...","Hi{0}, how can I help you?":"{0} 您好，我可以如何協助您?","Hold on tight, we're almost there!":"請稍候，我們即將完成！","How do I add text to the status bar?":"如何新增文字到狀態列?","How do I build this project?":"如何建立此專案?","How do I create a notebook to load data from a csv file?":"如何建立筆記本以從 CSV 檔案載入資料?","How do I view all files within a directory including sub-directories":"如何檢視目錄內的所有檔案，包括子目錄","I'm powered by AI, so surprises and mistakes are possible. Make sure to verify any generated code or suggestions, and [share feedback]({0}) so that we can learn and improve. Check out the [{1} documentation]({2}) to learn more./{Locked=']({'}the [text](url) is a markdown link syntax. Do not add any additional spaces between ] and (":"我由 AI 提供，因此可能會發現意外和錯誤。請務必驗證任何生成的程式碼或建議，並 [分享意見反應]({0}) ，讓我們可以學習及改進。請參閱 [{1} 文件]({2}) 以深入了解。","Improving code for section \"{0}\"...":"正在改善區段 \"{0}\" 的程式碼...","Make changes to existing code":"對現有程式碼進行變更","Modify using Copilot":"使用 Copilot 修改","More permissions are required to search private repositories":"需要更多權限才能搜尋私人存放庫","Please specify a question when using this command.\r\n\r\nUsage: {0}":"請在使用此命令時指定問題。\r\n\r\n使用量: {0}","Processing response, please wait...":"正在處理回應，請稍候...","Propose a fix for the problems in the selected code":"為選取的程式碼中的問題建議修正","Receiving code, please wait...":"正在接收程式碼，請稍候...","Request is being processed, sit tight!":"正在處理您的要求，請等一下！","Response is being prepared, please be patient.":"正在準備回應，請耐心等候。","Scaffold code for a new workspace":"新工作區的 Scaffold 程式碼","Search for 'foo' in all files under my 'src' directory":"在我的 'src' 目錄下的所有檔案中搜尋 'foo'","Sorry, but I can only assist with programming related questions.":"很抱歉，我只能協助處理關於程式設計的問題。","Sorry, no response was returned.":"很抱歉，未有回應傳回。","Sorry, something went wrong. Please try asking your question again.":"抱歉，發生問題。請嘗試再次詢問您的問題。","Sorry, the response hit the length limit. Please rephrase your prompt.":"很抱歉，回應已達到長度限制。請改寫您的提示。","Sorry, the response matched public code so it was blocked. Please rephrase your prompt. [Learn more](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)./{Locked='](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)'}":"很抱歉，回應符合公用程式代碼，因此已被封鎖。請改寫您的提示。[深入了解](https://aka.ms/copilot-chat-filtered-docs)。","Sorry, your request was rate-limited. Please wait and try sending again later.":"很抱歉，您的要求有費率限制。請稍候，稍後再嘗試傳送。","Source code arriving...":"原始程式碼到達...","The model returned successful but did not contain any response text.":"模型傳回成功，但未包含任何回應文字。","There is a problem in this code. Rewrite the code to show it with the bug fixed.":"此程式碼有問題。重寫程式碼以顯示已修復錯誤的情況。","This file preview was generated by Copilot and may contain surprises or mistakes.\r\n\r\nAsk followup questions to refine it, then press Create Workspace.":"此檔案預覽是由 Copilot 產生，且可能包含意外或錯誤。\r\n\r\n詢問後續問題以縮小搜尋範圍，然後按 [建立工作區]。","To have a great conversation, ask me questions as if I was a real programmer:\r\n\r\n* **Show me the code** you want to talk about by having the files open and selecting the most important lines.\r\n* **Make refinements** by asking me follow-up questions, adding clarifications, providing errors, etc.\r\n* **Review my suggested code** and tell me about issues or improvements, so I can iterate on it.\r\n\r\nYou can also ask me questions about your editor selection by [starting an inline chat session](command:inlineChat.start).\r\n\r\nLearn more about [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode) in [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/editor/artificial-intelligence)./{Locked='](command:inlineChat.start)'}":"若要進行精彩的對話，請把我當成真的程式設計師一樣提出問題:\r\n\r\n* 請開啟檔案並選取最重要的行，以便將您想要討論的**程式碼顯示給我看**\r\n* 向我詢問後續追蹤問題、加入說明、提供錯誤等等，以便**進行改善**\r\n* **檢閱我建議的程式碼**，並告訴我問題或改善之處，讓我可以逐一查看。\r\n\r\n您也可以 [啟動內嵌聊天工作階段](command:inlineChat.start)，向我詢問有關編輯器選項的問題。\r\n\r\n深入了解 [Visual Studio Code](https://code.visualstudio.com/docs/editor/artificial-intelligence) 中的 [GitHub Copilot](https://docs.github.com/copilot/getting-started-with-github-copilot?tool=vscode)。","We detected errors in your project. Would you like to apply the suggested fixes?":"我們在您的專案中偵測到錯誤。是否要套用建議的修正?","Welcome,{0}, I'm your {1} and I'm here to help you get things done faster. {2}":"歡迎 {0}，我是您的 {1}，我會在此協助您更快完成工作。{2}","What can you do?":"您可以做哪些事情?","What is the command to open the integrated terminal?":"開啟整合式終端的命令是什麼?","Working hard to get your response...":"正在努力取得您的回應...","You":"您","You can also [start an inline chat session]({0}).":"You can also [start an inline chat session]({0}).","You can ask me general programming questions, or chat with the following agents which have specialized expertise and can perform actions:":"您可以向我詢問一般程式設計問題，或與下列具備專業知識且能執行動作的專員聊天:","add unit tests for my code":"為我的程式碼新增單元測試","how the selected code works":"所選程式碼的運作方式","the problems in my code":"我的程式碼中的問題","{0} Copilot generated code may be incorrect/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} Copilot 產生的程式碼可能不正確","{0} You can also select code to make an edit/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} 您也可以選取程式碼進行編輯","{0} You can also type / for commands/{Locked='Copilot'}Do not translate 'Copilot'":"{0} 您也可以輸入 / 以尋找命令","{0} errors remain after applying the change, click here to iterate.":"套用變更後仍發生 {0} 錯誤，請按一下這裡以逐一查看。"}
